{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이큐나인(23년 10월 리오픈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してはいけません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 スパとジェットバスが利用でき、入室時から22時まで利用可能です。 入浴剤は使用できません。 IPTVとWiFiも客室で利用できます。 客室は禁煙で、プールは四季折々営業しております。 スイミングプールを利用するには予約が必須で、ぬるま湯と冷水でご利用いただけます。 スイミングプールをご利用の際は、当日の午前中までに事前予約をしてください。 バーベキュー場は炭とグリルが利用でき、屋外共用バーベキュー場でご利用いただけます。 場所は雨天時はご利用いただけません。時間は15:00から23:00です。 ルーフトップにはミニプールがあり、03月上旬から10月末まで営業しています。 入営から22時まで利用でき、入浴剤は使用できません。 駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 駐車は現場の状況によって利用できない場合があります。 ペンションは消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してはいけません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスは何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは入室時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室でのWiFi利用はできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiも客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは四季折々営業しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどんな利用方法がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルが利用でき、屋外共用バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップのミニプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップにはミニプールがあり、03月上旬から10月末まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 460
    }
}